分手四個月 你好似已經消失左係我世界

分手第四個月啦 時間好似過得好快咁
每日就返工 放假個陣就做下gym
睇落好似好充實咁
但係我已經唔知為左d咩去生活咁
一時可以好開心
一時就頹到仆街
有時無力感好重好重
但已經唔想再麻煩身邊朋友
有時明明乜都無做 但個身同心都會好攰
已經無左個種掛住你既感覺啦
可能已經麻木左 或者我已經睇開左？

分手個時真係好痛好嬲
其實個時我有好多野都無同你講
唯有依家係到同你講啦
雖然你真係好賤 咁仆街咁對我
但都好多謝你依六年黎
曾經比過咁多美好既回憶我
三年前我亦都無後悔比多一次機會你

只係希望你記得 曾經有一個咁愛你既人
一個可以接受到你所有壞習慣/臭脾氣既人
一個六年黎風雨不改 每次都送你返屋企既人
一個唔浪漫 但自己覺得最好既野都會比哂你既人
一個六年黎都無變過心 有咩都會第一時間諗起你既人

好好照顧自己啦 唔好再成日激你屋企人啦

btw呻完舒服好多 係時候繼續上路

ok thx